論如何社交上隔離狗隻

不斷有人講要黑警付出打壓殘殺人民嘅代價就要全民勇武或者玩刺客教條，但香港人生活相對上太富足同穩定，而且長年受亞洲式順民教育，要突然幾萬人甚至十幾萬人武裝革命或者搞暗殺嘅機會根本難過中六合彩

退一步，有人好早已經提出要杯葛黑警及其親眷，但實際情況唔太理想。除非你有過目不忘嘅本事，可以scan晒成個老豆搵仔資料庫再喺日常生活中認出黑警並杯葛佢，否則杯葛只限於你已認識嘅黑警或者出咗名嗰啲e.g. 劉澤基

Btw，連登仔點辨認五毛？撳一撳username隔離個「起底」制就搞掂

所以，要喺你生命中每一次認識新嘅人嘅時候起佢底，包括老豆搵仔資料庫/就咁揼個名上google

情況包括：

識新朋友
提供服務畀人（eg 美容 電訊 保險 政府服務 醫療 教育 呢啲要留低名嘅行業）
舉行活動（eg 會議 婚禮 展覽）
等

起完底發現係黑警/深藍之後，就算礙於工作或專業而不能直接杯葛，亦都已經畀咗你一個戒心，阻止你同佢建立更加深入嘅關係，或者對佢有不同嘅待遇，或者取得資料作某啲用途,從而達致杯葛效果（嗱，戴頭盔先大家千祈唔好做犯法嘢）

另外，雖然喺tg搵資料始終冇網頁咁方便，但大家千祈唔好將狗隻資訊整理再上載至網站唔好學用俄羅斯域名走法律罅嘅藍絲起底網hkleaks

推

Btw錯標題

社會上先啱

麻煩幫推

收到風：有肺炎手足 特登播菌比班死黑警!!!!!!!!

推
養成良好習慣
唔好晒咗手足一番心機

請問你是不是狗隻

唔係